遞信辭職後嗰一個月會點過？

準備好遞信，諗緊嚟緊一個月點過好，唔可以遲到公司會扣錢

遲開 早/準時收
收左唔接電話 咩都唔理
同事有難 唔幫 唔關我事一於少理
可以拎假就盡拎咁上下

掉哂啲野比接手同事跟
玩下手機又一日

backup自己d料 教壞下手 ot不合作運動

以前試過
計下仲有幾個假 扣晒假期
之後返工日子就日日約章工作
遲到早走 收工熄公司電話 咩都唔撚理

睇你同公司係咪和平分手

日日遲到早走
按章工作, 文件急到瀨屎都不理
打下機, 上下網咁又日
留低的, 都是一份心意, 所以留了一堆不夠時間做的蘇州屎俾下手/其他人

好似林奠依家咁

各位佢唔可以遲到
但可以遲開 ，你都知每日做野前有好多野要準備，包括個人心情

日日唔見影
問咩都係罐頭答覆
著到送殯咁去annual dinner

巴打做邊行先？
我之前就日日準時返工打咭
開完早會，幫手開門嘅嘢
同經理講去廁所
去機鋪/網吧打機，打兩三個鐘返鋪頭
夠鐘就去食飯，不過一定要準時，唔好阻下更食飯同事
等到個個食完飯，再同經理講去廁所
同女朋去食飯，食到差唔多就返鋪頭打咭收工

唔點做野 留比下手啦

睇你本身同同事關係點

所有野拖得就拖

試過裸辭
打完咭出去搵工

我間公司目測唔興散水餅，做咗大半年，已經好多人出出入入

做過多人走嘅公司
試過唔俾我同人講我會走
剩係可以唔出聲扮無事
靜靜地坐喺位，無新野做
係咁執好啲手尾扮忙
最後一日交番俾上司等佢俾新人
last day好似做賊咁 得熟嗰幾個食飯

上個月遞信,,呢個月走人,日日遲到早退咁,一有機會就出去蛇王,將手頭上嘅野做亂佢,等上司之後執到仆街
利申:同個上司唔妥,以前個上司一有機會就質我食死貓,依家我一有機會就駁/屌 7佢